林鄭:對於有人在過程中犧牲，我感到十分難過

咁就答完
我地唔難過?
香港唔難過?
人地問你負唔負責
你好難過?
我殺咗人我都好難過
係咪可以唔洗坐監
答下?